隻尼馬廢撚到！

想睇你碌既機會都無

同你一樣咁廢

上年唔係賤種整斷沙拿隻手
早就冠軍了
蝗狗出來道歉吧

第一日睇波？一早話佢垃圾啦

巴西前鋒尼馬認為，目前在英超開季四戰全勝暫排榜首的利物浦，最終將不會贏得冠軍，而且排名更將會在前4名之外。

尼馬今場點逼都唔跌
硬淨左

油王靠佢宣傳世界盃 異年後都唔知去左邊

條撚頭死都唔交波比包皮，係有球撞下撞下比咗包皮就入咗

識波既人先會睇到我既全能

全能到仆街

系

尼馬帽子戲法，沙拿隱形

又話文尼都勁過尼馬
勁到隱形